★滙豐得返$35

下星期去到25

要試$33啦

等睇血肉長城

where is 肥青？

二五son

正股驚閪
strong hold

30蚊，我全副身家買入去！

老貓覺得游b最好j係邊張圖

玩撚猿

係機會入貨啦

匯豐本來奄奄一息，滿身鮮血，再加國安法一棍毆落黎

我驚下星期真係見到菁姐價

穿35 望30啦

匯豐會瘋

一國一制得返$5

好快粒點就向左移1格

事撚旦啦, 反正都冇息收

好多大師話33 可入貨

33鑽石能量底呀屌
穿撚左仲有個真。鑽石能量底

咩股都玩撚完啦

冇息收仲邊有長城

早兩個月
有個FD又話買匯豐=儲錢
笑左
是但篤隻股票都好過匯豐

騰訊好撚誇張

香港金融會崩潰，$15都嫌佢高。

今晚睡覺一定睡得很甜

25 all in

想睇下 青姐今次會有咩表演

買得匯豐多數係D傻仔想玩股票,執人口水尾話收住息,遲早都升得番

青jer

得返一堆血肉 無長城

送佢上西天

當年睇住Live

屌你老母唔好再講啊！！！、！。？

年輕人應當反醒為何$35冇入匯豐

d地產股......

如果香港變到同中国任何一個城市一樣
香港的價值何在？

好肥美
有冇佢最肥個陣既圖
唔要改圖

自從燒左佢隻石獅
真係破左佢風水

True

正股驚閪

水魚散戶啫
6日後發生咩事無人知

痴線
真係有機會見到青姐價

下周穿埋30

處境同香港現在一樣

人逼，多新移民
環境 治安惡劣

支治

D地產好CLS，成交仲要超高。

趁低吸納得唔得

太古好似係黃嘅？
呢排嘢無一個係無辜㗎

明日高位

又話37鑽石底

60蚊有人咁講 55蚊有人咁講 50蚊有人咁講 40蚊有人咁講 到35蚊你諗你

35鑽石能量底 無得再穿

九龍城寨後期d人同現在香港一樣，個個望上公屋

自己諗下國安法有幾大威力咪知得唔得

推，今年仲喊唔喊

大家摺埋d股票做毛語錄仲好啦

青姐準備

明明匯豐 轉眼變成利豐

不會醒來了

垃圾股

立左法

匯豐幫支那做左好多衰野，遲做一定死！

不問價沽爆港股，要經濟攬炒

trytry$20

正股驚西咩
已大手溝貨

滙豐生意太多係香港
今次仆硬街
兩隻獅子唔洗解封啦

$35+

國師又～中！

入你老味啦 等咩

10蚊

幾多蚊都冇用

$10 先啦屌

可以搏反彈
已反映國安法跌幅
一陣原來國安法係試水溫就彈得更勁

渣都冇浄

仲入..換美金了

下星期得番一蚊

鑽石底去左邊

準備入貨

跌到落33又點
樓市有跌過咩？半成都冇跌呀

$5蚊先叫醒我啦

咁點解唔買qqq

肥青哭了

入場費平D掛

匯豐35+係港人最後防線

以前120蚊果D 5號望返家鄉
而家38蚊果D都望返家鄉

【匯豐唔派息】方國珊議員將行動再次升級

抵佢死 炒撚左個有骨氣既CEO

同國泰一撚樣 條路自己揀

都冇息派話知佢跌到仆街

咁要去中銀門口睇啲廢老喊先得